有冇人試過簽約個刻先講1-2星期返唔到

最近打算轉工
但又想去個旅行抖抖
見左幾份工 如無意外 都係旅行前簽約
想問有冇巴打試過 簽約個刻先講有1-2星期唔係香港
如果試過 個下場係乜？當扣你年假？定係叫你走

應該見工個陣講明

出offer 個時要講

但會唔會好大影響佢想唔想請你

試過口頭俾offer嗰陣話一個禮拜先返到，結果叫我玩夠半個月先返嚟簽約返工

咁好